====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Sans doute avec des dispositifs autant qu ' avec du dessin , comme je l ' expérimente à Nantes avec Claire Schorter , mais également avec de l ' indéfinition et de l ' inachèvement .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

